葵聯邨空中花園已經唔係公共空間？

小弟今日見咁好天，雖然好撚熱，就去搵地方影下相 - 葵盛西邨同葵聯邨，會一會佢個空中花園

出發之前做咗research, 葵聯邨嘅空中花園係公共空間，開放俾一般民眾嘅
「葵聯邨第二期，工程項目名稱葵盛圍公屋發展計劃......此通道及空中花園，為公共空間，免費開放予公眾使用，惠及附近居民。」

到差唔多六點半嘅時候，我到咗葵聯邨，同保安姐姐講我先登記，請求上去空中花園，再放低身份證。

保安姐姐話要call控制室先，之後我等咗10分鐘，控制室話唔得。我去同控制室討論，貴屋邨嘅空中花園係公共空間，一般民眾係有權先登記後進入。
佢叫我聽日九點打俾佢老總同佢講。
最後我見到開始燒天，狗衝翻葵盛西邨搵位影

唔知係因為保安問題，定係人流少，會令到一個公共空間變成非公共空間。我地應唔應該捍衛應有嘅權利，定係唔好煩鳩佢地？

如果已經確定唔係公共空間，細力屌唔該

公共空間登咩記，即屌佢啦

公共空間做咩要登記
正如商場d 公共空間櫈都唔洗登記啦

我係1823講

1823會開case

遲早會收班懶撚皮

上網查下地契
查清楚影好相做證據
下次再去玩過啦

空中花園屬於公共空間
但接駁到空中花園路線就係管理範圍 唔通飛上去？

成橦都係房署 應該要打1823問下房署解釋係點

係呀 好撚on9 要入民居搭𨋢先去到

唔知設計師諗乜

有幾出奇，唔係點樣霸佔公共空間

講聲「唔該」咪入得囉

就係特登設計到咁

正常黎講係唔會俾咁樣設計個公共空間係大廈內部

跟本就on9

留名睇結果
樓主你啱嘅話就唔好縮咁廢

香港重有咩係正常嚟講

１８２３

case已落

佢地會話係保安理由，座樓既內部平台花園係唔會俾外人上去，如果個個都上得去既仲得了既？

我諗維基果度係fake鳩人，正如你交report都唔可以用維基做citiation 一樣。就算樓主落1823 case，我諗都只係俾HM/HO hea鳩你。

啱啱佢地上頭搵我
話聯喜樓嘅空中花園只可住戶用

位於六樓嘅花園先係public area

因為無咩其他source 有標註

冇啦，你柒左架啦

好過唔撚講收埋入棺材